想問下香港邊度有呢種開領有領嘅衛衣買

fredperry得呢隻色 有冇巴打知香港邊度有賣類似 不論牌子

堡獅龍

IT咪有囉

half zip 嘅話就 cav empt

canali, theory

COS

呢件得唔得